﻿ Trao giải cuộc_thi dịch_thuật “ Thế_giới Ragnarok ”
Nội_dung của cuộc_thi là dịch các thuật_ngữ trong game Ragnarok từ tiếng Anh sang tiếng Việt với 3 chủ_đề gồm dịch tên các vật_phẩm và nghề_nghiệp ; dịch tên các nhân_vật NPC và dịch lời thoại của các vật_nuôi . Theo ban tổ_chức , cuộc_thi nhằm tạo sân_chơi lành_mạnh và thi_đua học_tập , đồng_thời kích_thích sự học_hỏi , sáng_tạo của thanh_thiếu_niên .
Sau gần 2 tháng triển_khai , ban tổ_chức đã nhận được 183 bài dự thi của 3 chủ_đề là “ Tài_năng ” , “ Thông_minh ” và “ Sáng_tạo ” . Theo đó ban tổ_chức đã chọn được 30 bài đạt 30 giải_thưởng gồm 3 giải “ Tài_năng ” , 9 giải “ Thông_minh ” và 18 giải “ Sáng_tạo ” .
Ba giải_thưởng dẫn_đầu là giải “ Tài_năng ” thuộc về bạn Nguyễn_Công_Đức ( sinh năm 1984 ) và bạn Nguyễn_Hồng_Đức ( sinh năm 1985 ) . Mỗi giải “ Tài_năng ” là một học_bổng trị_giá một năm_học tại Trường đào_tạo Việt_Mỹ .
ĐÌNH_LONG
